今次我理解cctai 對封網嘅恐懼

因為冇咗連登就等於冇咗個地方比佢地做鍵盤戰士

5毛扑突

無得再推推拉拉😥

冇得叫全世界入嚟